```json
[
    {"question": "派克太阳探测器的原名是什么？", "answer": "Solar Probe（2002年之前） Solar Probe +（2010-2017年）"},
    {"question": "派克太阳探测器是由哪个机构运营的？", "answer": "NASA"},
    {"question": "派克太阳探测器的发射质量是多少？", "answer": "685千克（1,510磅）"},
    {"question": "派克太阳探测器的任务时长预定为多久？", "answer": "预定6年321天"},
    {"question": "派克太阳探测器使用的运载火箭是什么？", "answer": "德尔塔4号重型运载火箭 / Star-48BV"},
    {"question": "派克太阳探测器在哪一年成为最接近太阳的人造物体？", "answer": "2018年10月29日"},
    {"question": "派克太阳探测器的太阳盾是用什么材料制造的？", "answer": "强化碳复合材料"},
    {"question": "派克太阳探测器的主要任务目标是什么？", "answer": "追踪加热日冕与加速太阳风的能量流动；确定太阳风源头的太阳磁场的动力学和结构；确定传输和加速高能粒子的机制。"},
    {"question": "派克太阳探测器将进行哪五项主要的实验或调查？", "answer": "电磁场调查（FIELDS）、太阳的综合科学调查（IS☉IS-EPI）、太阳能探测器的广域成像仪（WISPR）、太阳风电子、α粒子和质子（SWEAP）、日光层起源与太阳探测进阶（Heliospp）。"},
    {"question": "派克太阳探测器电磁场调查的首席调查员来自哪所大学？", "answer": "加州大学伯克利分校"}
]
```